% ||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||
% Informações de dados para CAPA e FOLHA DE ROSTO
% ||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||
%\titulo{Bridge de Habilitação de Acesso à Solid-State Drive Baseada em Field-Programmable Gate Array} % Não utilize o ponto final no título
\titulo{Analisador de Non-Volatile Memory Express Baseado em Field-Programmable
Gate Array} % Não utilize o ponto final no título
\autor{Vinícius Gabriel Linden}
\local{São Leopoldo}
\data{2020}
\orientador{Prof. Dr. Rodrigo Marques de Figueiredo}
\coorientador{Eng. Cassiano Silva de Campes} % comente esta linha caso nao tenha coorientador
\instituicao{%
  UNIVERSIDADE DO VALE DO RIO DOS SINOS - UNISINOS
  \par
  UNIDADE ACADÊMICA DE PESQUISA E PÓS-GRADUAÇÃO
  \par
  PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM ENGENHARIA ELÉTRICA
  \par
  NÍVEL MESTRADO PROFISSIONAL}
\tipotrabalho{Dissertação (Mestrado)}
% O preambulo deve conter o tipo do trabalho, o objetivo,
% o nome da instituição e a área de concentração

\preambulo{Dissertação apresentada como requisito parcial para obtenção do título de Mestre em Engenharia Elétrica, pelo Programa de Pós-Graduação em Engenharia Elétrica da Universidade do Vale do Rio dos Sinos - UNISINOS.}

%\preambulo{Trabalho apresentado como requisito para a obtenção do título de Mestre, pelo Programa de Pós-Graduação em Engenharia Elétrica da Universidade do Vale do Rio dos Sinos – UNISINOS.}

% ----------------------------------------------
% Configurações de aparência do PDF final
% ----------------------------------------------
% alterando o aspecto da cor azul
\definecolor{blue}{RGB}{41,5,195}

% alterando o aspecto da cor cinza
\definecolor{gray}{RGB}{50,50,50}

% informações do PDF
\makeatletter
\hypersetup{
		%pagebackref=true,
		pdftitle={\imprimirtitulo},
		pdfauthor={\imprimirautor},
		pdfsubject={\imprimirpreambulo},
		pdfcreator={LaTeX - abnTeX2 - Overleaf},
		pdfkeywords={abnt}{latex}{abntex2}{trabalho acadêmico}{unisinos}{ppgee}{mpee}{mestrado profissional},
		colorlinks=true, % false: boxed links; true: colored links
		linkcolor=black, % color of internal links
		citecolor=black, % color of links to bibliography
		filecolor=blue,  % color of file links
		urlcolor=gray,	 % color of url links
		bookmarksdepth=4
}
\makeatother
